有無美劇可以超越simpsons

岩岩睇到homer入動物園扮熊貓點知被隻真熊熊雞姦果幕
笑撚到我標眼淚

衰仔樂園

robot chicken

美劇

Bojack Horseman